Open source project 用咩管理工具好？

第一次寫open source project, 想用啲工具令個list out 哂啲TODO, 吸引多啲人參與，用咩tools 好？

我個npm package(整𡁵demo):

github 本身都有好多project management 功能

開good first issue?

GitHub project

GitHub
Gitlab

Git

你想講嗰樣嘢好似叫roadmap